勇武和理飛大集結

我好明勇武要衝既心情
但都明白和理飛想帶埋市民一齊飛既心情
有咩方法可以同時進行？
就係定死線
和理飛繼續和理飛做文宣為勇武護航開路

死線後勇武就可以出師有名火燒狗屋
但首先要有共識 火法師要點放先可以有最大傷害
文宣要做好形象工程 比勇武一個理由
合法升級
我想比勇武知 和理飛會同你共同進退
但你地都唔好亂屌和理飛
一早講左不割𥱊

唔係只係和理割勇武
勇武都唔會割和理飛

係咪唔記得和理非勇武死線個張圖?

有無人明我依刻既心情

停一停， 諗一諗。
定下目標： 五大訴求。

定下願景： 光復香港

行動指引： 時代革命

而行動如何引申至我哋呢代人既革命呢？

首先， 我哋要有共產黨同美國佬打韓戰咁， 邊打邊和。

即係唔好次次用打， 因為我哋論實力一定冇警察同政府多。

唔好以為政府做野鳩就入面全部傻， 做鳩野佢哋叻仔來，由今日引起北角新移民同義軍打就知。 政府要穩住佢既基本盤： 新移民 + 鄉黑。 所以政府制做我地會打鳩新移民既假消息。

另一方面不得不提就係大陸方面而家不斷用假新聞同我哋扣帽子， 同埋為暴力對付香港合理化， 點解呢？ 好間單 ， 如果我哋個個將不合作運動教曉大陸， 佢哋有排煩。 所以佢哋一定屈到我哋個個港獨， 收美國台灣錢。

打住先。